［有片］已發展出俾機械人用既肌肉，比人類肌肉强三倍

玉莖重生

留名

westworld成真

全身義肢不是夢

想打撚死人咩

其實人類存在既使命會唔會就係為左製造新人類

我地會唔會都係由舊一代既人類製造出黎